岩岩係大陸買完喜茶……

因為趕車，茶都冇拎，得番塊牌可以點用？

1

痴係隻手扮美國隊長

上百度問啦

問你碌鳩

7

將塊牌放入攪拌機, 加水榨汁飲囉

可能有沙士病毒

爆炸炸撚死你啦

勁喎

btw
岩你老母
係你老母

看圖作文，你講我就信呀 .jpg

幾百萬人掂過

咁好飲都唔飲

用開微信買 落完單行一陣間就有得拎